剛剛傾好左離婚

有無人可以比d 安慰我

分享下？

無事㗎 一切都會過去

因咩事

可唔可以介紹你老婆黎

幾多歲？ 有冇仔女

我由一開始就知道，係我愛佢多過佢愛我

但佢轉左工之後，大家磨擦多左

更本唔想花時間係我身上

分開左半年住

我頂唔住，終於係4月前，要斬纜

31，無

唔離仲衰
拖住拖住拖到大家都人老珠黃

好，不過你介紹番你啊媽黎

其實我都想佢，可以趁後生，佢可以揀番個佢鐘意又岩佢既

開始人生第二音
章節

及時止蝕做得岩
好在無小朋友

係連登求安慰
祝你好運

不過我DRY左半年，其實真係好想有感情滋潤
就算話我係狗公都係咁講
我都係凡人一個

安慰安慰安慰安慰安慰安慰安慰安慰安慰
Ok?

真係冇灣轉？

轉咩灣丫，成年人，諗半年都諗唔清楚，做唔到決定咩

睇下會唔會傾下睇下有冇灣轉？可能佢其實都好感激你好欣賞你但冇講出口姐

希望你無呢方面經驗啦

佢走得1次，佢就可以走第2次，你對佢無哂信心

就算佢真係番喇，你都無日日擔驚受怕

仲愛唔愛佢？
分家產順利？
你家人點睇？有冇失望？

Btw祝你快啲搵到珍惜你嘅人

愛
之前傾，因為大家末有小朋友，所以和平離開
唔會有屋企人係開心

多謝你

一起左幾耐
主要離婚原因係？

簽紙<3年
住埋<1年
分居半年

佢唔再愛我

點同你攤牌？
但誠實坦白都好需要勇氣
巴打早日放下

即係註冊之後兩年先一齊住
你唔好咁痴線啦 一早已經想離啦

正確決定
無謂浪費自己又浪費人地嘅青春
加油 下個會更好

淨係話佢唔愛你
你呢?

市場上又多個男人

上面講左，都話愛囉

應該有第三者

巴打睇得咁透，咁都唔洗講咩，唯有你下個更好啦

佢話無，我寧願佢有

至少，希望有人可以照顧佢

都好過我朋友 同老婆結婚1年後老婆話要分居到宜家都大半年 仲未離到婚 我地成班朋友都懷疑佢老婆有外遇但係見最近佢地兩人又一齊出席朋友活動不過都係分居

呢個決定唔容易
應該經歷左好多爭扎
比D 時間同空間自己，慢慢黎

拍左拖差唔多五年既女朋友提出分手，睇到你個post, 我有時都會諗就算宜定唔分，到時係咪結左婚都會有問題/分手

Ching 好波 終於自由了

結咗婚幾耐？

分手唔係問題
分手係兩個人的問題

離婚係3個家庭的問題

上面有講

記得搵人傾吓 加油

恭喜晒

實會遇到對的人

你死返出去啦， 睇得CCTVB 多， 以為大團圓結局先係好事？

頂撚住啊
我都有差唔多經歷
仲係好愛佢,想追返佢,但佢已經有第二個
而家冇希望比之前仲有少少希望一齊返,個心反而冇咁唔舒服
佢揾到個更加適合佢嘅更令我解脫
你等佢揾到人照顧佢就會解脫

婚姻都只不過係政府介入左嘅感情
政府印張紙你去證明二人關係
何必太介懷

加油啊巴打 可能下個會更好呢

嗰時結婚係咪太倉猝?未考慮清楚就結咗?

話說佢今年幾多歲?

佢明顯未考慮清楚啦

佢個人資料就唔講喇